{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 라벤더데이펜션(루프탑,스파) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 追加人数、オプションなどの追加料金は、現地決済で行われます。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴のペンションを除いては、ペット同伴の場合、入室が拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な調理器具は持ち込みが禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。 ペンションではスパ/ジェットバスを利用でき、入浴剤は個人が持参すると使用できます。 バーベキューを楽しめるスペースもあり、どもりのある入浴剤はご利用いただけません。 メゾネットタイプの客室では、幼児の安全を考慮する必要があります。 IPTVとWi-Fiがすべての客室で利用可能で、ネットフリックスとユーチューブも視聴できます。 ただし、個人IDでネットフリックスの視聴は禁止されます。 ペンションには基本的な調味料が提供されており、常備薬も完備されています。 駐車可能なスペースがあり、周辺には観光地やカフェや美味しいお店などもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "追加人数やオプションなどの追加料金は、現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が必要ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションを除いては、ペット同伴の場合、入室が拒否されることがありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な調理器具は持ち込みが禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金が間違っていた場合、キャンセルや再予約は可能ですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスを利用できますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットバスを利用でき、入浴剤は個人が持参すると使用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューを楽しめるスペースもあり、どもりのある入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室では何か安全に注意する必要がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室では、幼児の安全を考慮する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiがすべての客室で利用可能で、ネットフリックスとユーチューブも視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションには基本的な調味料が提供されており、常備薬も完備されています。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、周辺には観光地やカフェや美味しいお店などもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 825
    }
}